卡域克個wiki page真係笑死小妹

卡里克是一名優雅沉著的球員，擅於控制比賽節奏及長傳，失去球權後，他總是會嘗試去將球搶回來或阻止對手進攻，性格雖然較為內向，卻是球隊其中一位重要的精神領袖，可以令身邊的隊友安心，專注比賽。卡里克的經驗對球隊愈來愈重要。

卡里克在2008/09年賽季僅打進3球，但是他在各方面對球隊的奉獻是巨大的，他是曼聯贏得英超和冠軍聯賽的功臣之一。在2008年，卡里克贏得了一份為期4年的新合同，他將為紅魔效力至2012年。2011年3月3日卡里克與曼聯續約三年，留效直至2013/14年球季末[1]。

2012/13球季開始，由於缺乏控球能力高的中場，令卡里克成為曼聯中場線不可或缺的人物，雖然全季只有一個進球和四次助攻，但更多時間他在控制比賽節奏和中場對抗上，皆有神勇的表現。

數唻數去都數唔到有咩勁，但又吹到好勁modrically jorginholic description

「失去球權後，他總是會嘗試去將球搶回來或阻止對手進攻」完全fail, 佢從來唔係一個搶到沒嘅防中， 嚴格黎講直頭唔係防中， 由熱刺到曼聯， 佢都要拍住一個搶截型中場， 佢只係負責長傳。

仲要係企定定，無人逼仲要望幾望，個位死晒先傳

卡域克=球盲探測器

佢嘗試姐

Bebe都識嘗試啦

佢係英國

男人扮小妹

佐舒服是一名優雅沉著的球員，擅於控制比賽節奏及長傳，失去球權後，他總是會嘗試去將球搶回來或阻止對手進攻，性格雖然較為內向，卻是球隊其中一位重要的精神領袖，可以令身邊的隊友安心，專注比賽。佐舒服的經驗對球隊愈來愈重要。

我淨係知出咗佢勝率高好多
佢傷個排勝率直插

地鐵笑咗出聲 屌

冷靜唔可以係優點？
你最多話佢無數到缺點啫
好難話佢以上幾點錯喎

利申 非曼迷 純粹唔覺得卡膠廢

失去球權後，他總是會嘗試去將球搶回來或阻止對手進攻

大紅字咁衰嘅你

小妹<---笑咗

你擺我去踢我都可以冷靜呀

咁你勁過卡膠囉
做到咁冷靜仲要唔覺得係咩優點

真獌？

真的

我講卡膠

卡域克以average player嚟講就係少失誤，狀態穩定間唔中一兩球長傳

球盲探測機，同巴斯基斯一樣

印象最深刻都係叫卡膠嗰季
冇向前傳咁濟
費sir執教生涯最尾嗰段時間中場根本上冇star player